錄音設備一問

想買隻新large diaphragm condenser mic budget 5k
同個mic pre budget 2k
有冇咩建議

同我買 有興趣留tg

Tlm102加art tube mp studio v3